ios 11 whatsapp

升咗11之後，whatsapp 冇咗通知，冇聲，冇彈出黎。。。淨係得紅點

有冇人都係咁

有無諗過係唔關ios11事

冇人搵就紅點都冇啦

你之前都係咁樣冇人搵你架喇